為啥「女老師騎學生」越來越多？學者嘆：大家都以為男同學爽賺

「美國一名美女導師對男同學，一年內進行了OOO次的性侵！」

有魅力的女老師誘惑天真無邪的青少年，是不少電影與色情片常出現的性幻想情節。如果能跟美女教師發展出令人羨慕的性愛關係，有誰不想要呢？

這種事情發生時，並非大家想像的師生戀這麼簡單，事實上，女老師對學生進行強制性虐待的才是大多數。而在法律上，只要老師與學生發生任何性關係都是性犯罪。

在2015年，美國有100多名女教師被判性犯罪，這類事件發生的比例在十年內增加了三倍，這些罪犯中，大部分都是學校的教職員，像是老師校長，與教學助理。這讓我們不禁好奇，是什麼開始啟蒙了這些女老師的怪異性癖，是女性意識的解放，還是逐漸走向男女平等的象徵呢？

與一般性犯罪的不同

學者就為此指出，基本上這種女老師騎學生的案例，大多數與大家認識的「戀童癖」「對於嫩稚者無法抵抗」的模式不同，大部分都是在教學環境下，女老師對於自身的孤獨感與慾求不滿而產生的發洩行為，與愛戀學生、戀童的關係並不大。

這也跟其他女性性犯罪者有很大的不同，女老師犯罪者通常都有年齡稍大、善於社交、家境富裕、幾乎無藥物濫用等等的特性，這也讓我們認清了，在教育環境女老師的動機與一般性女侵犯的不同。

女性施虐者的社會觀感

通常聽到女老師強上了一名男同學時，許多人都會紛紛表示羨慕，「要是我被他性虐待有多好！」這大大展現了性別刻板印象，即是發生性行為，男性通常都是賺的，女性通常都是吃虧。學者說這種性別偏差的認知，很有可能就是這種現象的推手，造成女老師覺得與男同學發生關係也沒什麼，即使讓人知道了，男同學的受害與心理層面的影響往往都會被忽視。

虐待的現實

媒體近年來對於女老師犯罪行為的報導也越來越多，但在刻板印象下，許多網友的「好想替代他被懲罰的留言」反而加強了男同學穩賺不賠的形象；相對的，男老師只要對女通學有類似不當的肢體碰觸，被報導出來就好像極為嚴重。學者呼籲，基本上男性與女性受到強制性交時，所受的傷害是雷同的，男同學受到女老師性侵時，不要再說男同學很令人羨慕這種話了，這樣只會讓男性受害者的心靈創傷持續被社會所漠視。

真係性侵咩
不過唔緊要，快點強姦我!

快

根本18先俾扑野就on撚9

當年睇住呢個post，笑到仆街

年頭Bin到中秋

雙方自願又點計

呢兩年果啲女教師好高質

有d真係高質到當我有講過

到左依加都仲比人bin緊c

啥你老母

如果個學生出黎澄清雙方你情我願 咁又點計

兒少性權不嬲被無視/踐踏

講到好似係男女平等問題咁,
最後咪又係否定青少年既性自主權
扑野要經「大人」批准, 當時人既感覺完全被無視

十個有七個肥西